頭先食早餐隔離台兩個阿毛話日本遲d 唔比香港入境

尋晚係唔係有人係咁傳fake news?

係

如果係應該會真暴動
好多人無得返家鄉

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

但我覺得真係有機會

要知道支那人岩岩個星期係農歷年假，好多去左日本

日本大規模爆發係有機會，只係未出現

如果真係大爆發，可能真係會cut左香港入境

最好啦
真係好想睇下會點

日本連支那都唔敢封
因為呢幾日已經有輿論擔心日本經濟重創

韓仔已經罷去日本
台灣又頂唔到幾多

佢地啲商家已經計緊數